休班警apm商場偷衫斷正 被控盜竊及阻差辦公兩宗罪

觀塘道418號apm商場發生盜竊案，昨日（6日）下午1時許，一間店舖的姓張（29歲）店員，發現一名男子取去2件總值128港元的衣服，但未有付款便離去，將他截停查問後，懷疑有人偷竊，報警處理。

警員到場向一名姓劉（50歲）男子盤查，期間有人不合作，最後將他拘捕及帶返警署進一步調查，證實他是一名休班警務人員，他已被暫控一項盜竊及阻礙警務人員執行職務罪，今日（7日）在觀塘裁判法院提堂。

高層「陣」怒

怒一陣就唔怒

係咪又要賭你一蚊吉儀？

阿sir偷衫唔駛你敎

兩件總值$128 蚊
都有大志過上次電子特賣個個既

cheap到128蚊都偷

多D印巴基加入

開多個Acp位專門處理警務人員犯法

你岩岩赤柱返黎？？？

呢幾年警犬廿零蚊高登USB垃圾都撻過啦！！！

又一球

警隊高層又爆血管

$128 > 人工、福利、宿舍、長糧、無案底...

除咗貪得意，屎忽痕，求刺激外諗唔到點解

以前有得打市民，無得打可能唔刺激

阿sir 依家懷疑件衫 有問題 !
要拎走 2 件返去做化驗 !
你明唔明白 !?

不嬲都係你愈知規則點玩
你就覺得自己唔會有事
所以點解差佬搵2皮幾都會走去偷件衫

如果2年都只係128蚊

成個場得u記姐

白卡user?

其他職業被告從來都唔會加休班
警務人員就刻意加休班淡化
又唔見寫休班會計師 休班醫生

證實他是一名警務人員

唔寫明休班警的話，可能會令人以為佢地著住著老軍坨住支鎗去偷嘢

警方發言人表示.......

會唔會專責隊伍都犯法？

你地無做錯！